[突發]原來華為係俾燒山祝福燈死！

蕭若元：「我𠲖家係考慮緊買部華為返嚟嘅，因為部機已經係跌到一千蚊一部。你唔好理佢，你攞嚟拍片影相係幾好，好抵。」(27-05-2019)

// 華為疑手機有系統更新檔出現問題，導致大批本港用家的手機，相信在更新過後無法正常啟動。// (29-05-2019)

Burn hill good thing

燒山好嘢

燒山幾時講林鄭長命百歲同送中條例一定過到？

從燒山一人推侵上美國總統寶座後 一直冇令人失望 燒山好嘢 多謝燒山

燒山今晚歐霸邊隊贏

Burn hill good ball

燒氏預言書

以一敵萬

但佢都有話華為會執

即係唔會執

燒山先係造皇者

有冇懶人包睇得返晒燒山祝福紀錄？

近年燒山叻左

一係買兩邊，一係就報新聞咁，風吹邊隊就買邊隊，即時轉彎

今次仆街啦
佢話華為收硬皮

邊度跌到一千蚊一部啊？

唔會執
全面撤出民用市場
得番大陸自己玩